唔知有冇人睇過呢個碳治郎 mv，我邊睇邊喊到仆街

香港人點解要咁苦命，前世欠撚咗支那乜撚嘢

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢